熱狗 拎左歐聯冠軍？

和左場波 當自己拎左冠軍咁
笑撚死人咩 垃圾

死利狗又酸

冇酸

自已開post笑尻人之後俾人撚到on99

唔夠講又J歷史 屌人

5弟

樓主阿狗

怨婦痢狗

樓主獌狗黎

黑撚過獌

原來熱狗無歐聯

好心你條阿狗完場先好出後抽水

巧叻

搵邪骨妹打飛機啦傻西

搵你老母幫我打

一唔一齊 幾爽下

割蓆了
樓豬假利

托定咸熱刺足球會（Tottenham Hotspur F.C.）或簡稱熱刺（Spurs或The Spurs）是英格蘭超級聯賽的球隊之一。熱刺是英格蘭足球傳統上最富娛樂性及受歡迎的大球會之一。熱刺是二十世紀首支成為聯賽及英格蘭足總盃雙料冠軍的球隊。是三支可以連奪兩屆足總盃的球隊之一，亦是唯一曾兩度造到的球隊。在1963年奪得歐洲盃賽冠軍盃寶座，是英國首支取得歐洲賽事錦標的隊伍。

我地都可以J歷史J出火

btw, 邊個有1963年條片借我睇?

咁又真係幾有娛樂性

留意番唔係阿仙奴